
                      Entretenida película de comedia, con Jason Bateman y Rachel McAdams. Noche de juegos que se complica con un secuestro aparentemente falso que resulto ser cierto.
        
            